玩具可唔可以用四個隊員起幅牆做單擋進攻？

個個攤大手，手拖手圈住對方畀自己人進攻，ok？

你搵正宗教練d片睇

好似玩網漁遊戲咁推開班力架防守